<?xml version="1.0"?>
<page>
  <title>Wie ben ik?</title>
  <description>Een kort uitleg over mijzelf</description>
  <img src="img/robert_davinci_small.jpg" alt="Robert in de duinen"/>
  <quote>ik ben een praktijk aan huis gestart omdat ik een eigen visie heb</quote>
  <story>
    <h1>Wie ben ik?</h1>
    <p>Mijn naam is Robert Geijp (geboren 2 februari 1978 te Leidschendam). Na het afronden van mijn opleiding als sportmasseur ben ik een massage- &amp; magnetismepraktijk aan huis begonnen.  Vervolgens een stoelmassagecursus gaan volgen. Daarnaast ben ik op dit moment sportverzorger van een voetbalteam in Leidschendam.</p>

    <p>
      <b>update</b> Zie ook dit interview: 
      <a href="http://www.werkbladmagazine.nl/inhoud#een-eigen-praktijk-past-bij-mij">"Eigen praktijk past bij mij"</a>
    </p>

    <ul>
      <li><a href="http://www.nespg.nl/"><acronym title="Nederlandse Examenstichting in de Sport- &amp; Perimedische Gezondheidszorg">NESPG</acronym></a> Gediplomeerd (sport)masseur (opleidingsinstituut: Eerste NVVS te Rotterdam, <a href="http://www.eerste-nvvs.nl">www.eerste-nvvs.nl</a>)</li>
      <li>Gecertificeerd stoelmasseur (opleidingsinstituut: Massage in Beweging te Alphen a/d Rijn, <a href="http://www.massageinbeweging.nl">www.massageinbeweging.nl</a>).</li>
    </ul>

    <p class="educational-logo"><a href="http://www.nespg.nl/"><img id="NESPG_logo" title="Nederlandse Examenstichting in de Sport- &amp; Perimedische Gezondheidszorg" alt="NESPG logo" src="http://www.nespg.nl/images/nespg.jpg"></img></a>
    <a href="http://www.bms-belangenvereniging.nl/"><img src="http://www.bms-belangenvereniging.nl/logo/009428.gif" width="88" height="68" border="0" alt="Lid van de Belangenvereniging voor Beroepsbeoefenaars in de Massage- en Sportverzorgingbranche" /></a></p>

    <h2>Eigen visie</h2>
    <p>Vanuit mijn gevoel, met mijn handen en hart een bijdrage leveren aan de balans bij mensen, waardoor zij ontspannen en ontstressen / onthaasten, is datgene waar ik het liefst mee bezig ben.</p>

    <p>We leven tegenwoordig in een maatschappij waar alles snel en vlug moet, waardoor men de neiging heeft de balans los te laten die zo belangrijk is voor ieder mens.</p>
    <p>We gunnen onszelf niet de tijd om stil te staan bij de dingen die we doen, de zaken die we moeten regelen en de opgroeiende kinderen.</p>

    <p>Om deze balans te kunnen houden, is het naar mijn idee van wezenlijk belang wel hierbij stil te staan. Doordat ik zelf in een dergelijke situatie terecht ben gekomen, ben ik gaan inzien hoe belangrijk deze balans is voor jezelf en de mensen om je heen.</p>
  </story>

  <story lang="nl">
    Who am I?
My name is Robert Geijp (born 2 February 1978 in Leidschendam). After obtaining a degree in sports massage therapy I started a massage &amp; magnetism practice. I subsequently took a course in chair massage therapy. I currently also work as a sports therapist for a football team in Leidschendam.
  </story>
</page>
